(好撚嬲）下次合力拎警察對深藍活動發出反對通知書

曾正科又指截至今日警方已收到超過 1,700 名市民意見，反對警方發不反對通知書，另有 13 封元朗社區領袖的信件，對遊行安全表達關注。區議會曾對遊行表達憂慮，元朗校長會曾在電台表示擔憂，11 間大專校長亦呼籲學生不要參與。曾正科形容各界人士都強烈關注遊行安全問題，甚至是反對遊行 ...

有1700名市民反對，警察就發出反對通知書，咁到時有撐警或深藍活動，一人一封寫過去反對。

好撚嬲

唔好天真，人地係黑社會有特權嫁

不如扮支持警察搞個遊行好過 睇你點ban